想揾一首日文歌

da~ da~ dadadada da da da da
da~ da~ dadadada da da da da
da da da da da~ da~
dadada da da da da
da da da da~

突然間諗起呢個旋律想揾返首歌嚟聽
應該係Chorus部份

我記得好似係坂井泉水嘅歌嚟

請出手

如果你係認真，你比個確實拍子&音出黎，實幫你

劉明睇神探

就咁得個da點撚估

咁樣得唔得

一聽就知

龍珠GT正